今日大佬仲比左廿蚊我食飯

佢仲同我講話我跟咗佢咁耐都無畀錢我袋，爽，今日唱k我嘅

你的名字勝過我千言萬語

笑撚鳩

精神

比20蚊你
就請人唱K richhhhhhhj

兄弟嘅野，真係有今生冇來世

今日唱k 係開心嘅

大佬幾撚醒目

係精神既 咁既大佬邊到搵